【又提CCTV!!】區議會選舉近了 民建聯李慧琼、柯創盛與高官落區

2019-08-20 21:51

最後更新日期：2019-08-20 21:51

近期逃犯條例爭議成為政壇焦點，而政圈中人當然不會忘記，區議會選舉將於11月舉行。數數手指還有大約3個月，部份區議員是時候「谷政績」，提醒市民他們一直「有做嘢」。

民建聯立法會議員李慧琼及柯創盛，今日（20日）聯同一班區議員及社區主任，齊齊帶政府高官落區，一來聽聽民意，同時向政府表達區內問題。

李慧琼與食衛局官員 視察九龍城區
李慧琼聯同九龍城區議會主席潘國華、區議員關浩洋、吳奮金、邵天虹，以及幹事鄧巧彤，與食物及衛生局局長陳肇始、副局長徐德義、九龍城區衛生總監林明偉等人，到區內多個地點落區視察

九龍城鼠患嚴重 街道及後巷不潔
期間民建聯反映九龍城區的鼠患問題嚴重，情況令人擔憂。該區老鼠入屋問題更困擾居民，不少住戶均表示在屋內發現鼠蹤，例如何文田愛民邨街坊表示單位內1個月內捉到18隻老鼠。

此外，區內街道及後巷有不少污跡，甚至發出臭味，同時胡亂拋棄垃圾的情況嚴重，容易滋生蚊蟲。而部份地區有冷氣機滴水問題，亦有隨處燒街衣的問題。

民建聯希望革新現有滅鼠策略，跨部門合作防治鼠患，加快安裝「天眼系統」防止亂拋垃圾，並引入新設施清洗街道，以及全年開放化寶爐。

柯創盛與運房局蘇偉文 視察觀塘交通
至於柯創盛，則與觀塘區議員張琪騰、譚肇卓、陳俊傑、張姚彬、歐陽均諾，以及社區幹事許有為、曾榮輝和鄺星宇，陪同運輸及房屋局副局長蘇偉文落區聽民意。

一行人走訪高超道、安達邨、安泰邨、彩興苑和彩德邨，向蘇偉文提出跟進高超道建屋計劃行人連接設施、安達臣對外交通連接不足、彩興苑與彩德邨升降機天橋出入囗設計不合理等問題。

之後柯創盛及蘇偉文開會，要求重推租置計劃，與民政事務局協調增建青年宿舍，盡快落實觀塘單軌列車及公布東九龍鐵路線走線方案，以及擴建港鐵觀塘站及九龍灣站的月台。

個腦無時無刻都想裝監控CCTV, 民建聯好賤

根本加重刑罰+真嚴正執法就夠

呢班仆街無時無刻想將香港變新疆

裝天眼 防亂拋垃圾

如果唔係信用評分嘅個種天眼
根本就做唔到任何阻嚇作用

公德心係要由教育開始

呢班民建聯根本就無腦，指意佢地攪民生嘢，真係食得屎

壟斷區議會咁多年，仍然一事無成

做埋今屆好走了

係就好，要多啲素人出嚟

仲有好多直選垃圾

英治時期，香港人其實都尚算有公德心，所謂回歸之後就每況愈下

我寧願打正民建聯牌頭出黎選 有得防

之前有新聞傳好多現屆保蝗狗退落嚟，想為自己個黨洗底

所以，我哋的文宣主力，係個黨而唔係黨入面的人

叫你滅鼠就走去裝天眼，真係用屎忽諗野

所以點解咁多年民生每況愈下

點先推到呢班賣港賊落嚟

佢地算數啦

其實需要更多本土派

證明巿民唔係曱甴

一票不投賣港建制